［推上國際］警察暴力拗斷示威者手腕上左Reddit

連登仔又到左upvote嘅時候

upvoted

pish

只係㩒個制 用大家幾秒時間

Push

推

推推推

大家入去比個upvote

睇到好嬲

皇天擊殺黑警死祖宗18代

黑警死全家
淨斷果粒手指尖真係便宜左佢地

英文叻嘅巴打可以幫手留comment

1

push

upvote

白衫狗

假

up

我無野講

清楚版

PUSH

原來後尾唔夠30秒再屈多次，留意右上clock

指尖係假圖

班警冇性架

Sliver

Upppp

全力upvote

屌 推爆佢老母閪

Upvoted

各位文宣係時候張呢張圖發揚光大

Pish

仲有

推上BBC

好撚嬲 upvote 左

不能只有我看到

已up

痴l線

推埋下面唔該

已post

[推上國際］警察拗手腕、插眼、嚇細路女上左reddit

幫手推呢個 upvote埋另外兩個reddit

upvote until it hits /r/all

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

酷刑

《香港人權與民主法案》

人地用手腕鎖 吹到拗斷 咪仲假消息啦 又炒車架啦

已禁

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

有無now原片

屌痛撚到

Reddit啲人好撚戇鳩

Upvoted and comment added

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

嘩屌你老母咁都得

有條友話示威無用，要civil war先有用
有人駁佢都係話打civil war會輸，根本無人會覺得係道德上對與錯嘅問題
所以話唔和班非會失去國際輿論支持嘅真係嘥鳩氣

唔該各位入一入黎downvote呢件5毛, 盡快唔好比其他人見到佢既留言

Pushing